[NBA火箭] 美國參議員曼南德兹：我們定必與香港人同站 莫利該因講真話而被稱讚

蒙面冇罪
立法無理
全民口罩
以抗暴政

TWITTER戰線要人!!!, 每人出少少力已經幫到好多

入面既Admin好好, 每日都整合要推既Tweet(樓主既係其中一個)餵到埋口比你RT+Like, 唔係咁都唔做野呀?

屌你老母唔好用圖洗版

黎啦大好機會要上啦！

順便講下vans單野

前排connect足球
而家Connect埋籃球

天滅中共

retweet
記住要加
@NBA
#StandwithHongKong
#BoycottNBA

歸邊啦歸邊啦
火箭呢張牌真係引曬支那人個劣根性出黎
美國民意逆轉似乎冇可能

撐港反共